元朗站封咗 要走行去錦上路

大家小心

可以行去朗屏邨搭巴士入天水圍定出九龍都好，走左先

推

幫推

不自設死線 記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

小心

他推

FACT CHECKED? MTR個APP唔見有講

封你老母

fake news 我而家係個站到覆緊你

冇封

冇封啊收皮啦引起恐慌

冇封阿on99

樓主真係冇改錯名 而家喺個站呀屌你老母

收皮，無封

元朗站等緊車

係屯門站
廣播左唔停

冇封呀

對唔住 低級錯誤冇fact check 唔好推